我肯定呢條女D汗仲好飲過寶礦力！

一定係好鮮甜

好樣衰

賓妹黎？

非

印仔想做下個李知恩圖報？

可愛

無得比 圖報高汁好多

未開打已經輸左

你再hardsell 呢條柒女就blk 你

其實幾靚 係user低汁

你都係去補一補中文，學吓個"女"字咩意思先啦

我輸但係定延贏

死gay佬又推

比盡你打和

你直接拎粉底開水飲會快d

舔匀全身夠唔夠半枝寶礦力？

如此甘露
一滴足已解渴

全連登都肯定....

你講果個係男人嚟

短髮寶礦力黎講 屌打蘇麗珊

係

是

佢D精味好濃郁

咁多年都仲鐘意tb

是
一路走來 始終如一

咁你識過tb未

睇標題已經估到係你

賓佬

未

molamola 唔想見到嗰個男人 唯有完全封鎖老闆

你晚堅持一文不值

喂俾吓面

菲先啱

其實睇睇下幾可愛非GAY

老闆終於有近期嘅圖，支持

我入嚟係想睇呢啲啊屌你

好學唔會學，學人飲汗？

正阿

不了

非洲人黎？

睇女唔聽歌

識欣賞定延既先係真正識貨

淪落人...

是,最欣賞佢短髮個陣

不得了

晚餐有咩食

住家飯

太鹽濕

第三個，求名